中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

十連

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

好

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

支那辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中連辦用咁多ac係連登帶風無用架

因為已經出現左新式連儂牆
係全港屋苑

毅進星 100

中联办，你以为真的黄色经济圈已经收皮吗，其实都只系同一班五毛放负，不信我换个id出帖子
NMSL

佢哋真係會蠢到以為我哋唔幫襯黃店

PUSH,今日真係好多五毛帶風向

nmsl

6月到而家出街食 只食黃店

屌, 唔記得轉, 轉完再留言

推

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班NMSLESE放負，不信我換個id出post

😅😅
好尷尬

大家唔該帶腦上網,777都會上連登啦
你真係以為班「黄纳粹」「黄卫兵」係自己人咩

事實勝於雄辯
如果真係有咁多會上連登屌扮黃屌食人血饅頭嘅激進「勇武」「獨派」
黑警、少數派仲點會咁囂張

push

支畜辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

啱啱食完黃店，見到隔離d細路屌支那，後生可畏

推 正確

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出pos

絕對幫襯黃店

支那辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出po

，支那辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

支聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post
（btw, 五毛放負點解我要換id出post)

點解你地天真到真係覺得有中聯辦既人睇post

推，十分正確

唔知

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我再換個id出post

Push

推番先

我正式宣布黃色經濟圈快將收皮

著名大台放負分化撚UST南亞仔

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post （评论转发一次0.5元，截图支付，复制时注意把括号内容删除）

我有我食黃店
嗰d鬥黃關我鳩事

政府應該宣布全面取消限制人群措施

中聯辦部門，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中联办，你以为真的黃色经济圈已经收皮嗎，其实都只是我这个五毛放负，不信我换个id出post

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實真係收左皮，香港回歸了

屌漏咗個嗎字，穿煲

屌你班人仲鬥黃
邊個鬥黃邊個係鬼呀屌 陪埋東方呢啲批鬥黃

中共加大施壓係因為佢知道疫後實比人圍
所以香港呢個港錢貿易中心更要捉實
以防走資同方便回血劍

同樣
收緊左自然比左彈藥我地推去外國
攬炒埋香港 迫中共放手香港

一句講晒：Twitter la

港澳辦中聯辦打隻好牌俾大家上

黃色經濟圈未收皮，
但再咁比五毛批鬥嘅話就死硬

(评论转发一次0.5元，截图支付，复制注意把括弧内容刪除)

唔好再玩膠，埋位開波啦！

S

五毛
nmsl

依家興nsl
大家都係nmslese

嘩！第一次見咁利害

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

屌你老母啊中聯辦

快啲過嚟含撚啦屌你老母

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

[img]www.中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post.jpg[/img]
[url]www.中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post[/url]

日日飲食都係黃店，理撚得你點分化

蛆聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

真 最近我呀媽都熱衷左特登去搵黃店食
其他啲分化post睇完就唔記得 不過係會比佢distract 到

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

講真，放負post 一律唔睇，依家我又去食黃店啦，吹bb

那辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post
排隊買黃店

黃圈一定唔會收皮
但對場運動抱持同一立場嘅人，係咪等於係其他領域上大家唔可以有唔同意見？

推你地

真呀

大家照做應該做，同想做既野，多思考係咪對大家有利就得，我信大家係同路人，一定會有著相同既大方向。大家努力

中聯辦，NMSL!

你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

dllm誓死撐黃色經濟圈

唔通我日日食黃店唔搭狗鐵又上黎同你講咩

仆街唔記得刪除括號內容

p

你地班五毛垃圾咪分化飽佢，反正身邊ge都只幫襯黃店抵街紅藍

全部五毛block曬

哇 好撚多5毛

好多五毛 blocked

根本成個運動就無收皮到
反而反中共已經變咗生活日常
你班支那人慢慢玩分化囉
進化晒啦 仲玩KOL個套

agreee

支聯辦，你真的以為黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post